「轉發」隻狗咬親人仲話比番醫藥費係當跌左 長文填入

本身有養狗
睇唔撚過眼比大家公審下

長文！公義、道理、責任！
致愛柴谷谷主及愛柴所有成員🙇‍♂️先講聲唔好意思，近日在彭福公園發生左一件不愉快既事，我哋元朗嘅一班小柴谷諗咗好耐放唔放上嚟，最後我哋覺得大家都係愛柴嘅，有啲事大家係應該要知，同埋順便評評理，有啲事唔出聲只會助長事件不斷發生， 隨時成為下一個受害者，希望谷主可以係度借我地一個位為柴犬同主人發聲！
(1)事件:
上星期某一日下午我同朋友共三隻柴柴在彭福公園放狗已經玩咗幾個鐘，期間遇到一隻柴公叫花x(Haxxbi)及主人K.W.先生一行3人， 朋友隻柴公跑跑下見到花x相信大家都知兩隻未絕既柴公相遇好多時未必咁和平，當時大家都冇上繩但我朋友係一直緊貼自己隻狗， 兩隻柴公嘅主人本身都識嘅，亦知道自己兩隻狗係玩唔到，當時兩隻狗想打交，我朋友即刻上去拉番自己隻狗，但係花x咬住朋友隻腳，喺當時花x嘅主人K.W.先生係完全冇理過事件嘅發生，仲一直喺度食薯條，係旁邊唔識嘅人幫手拉開佢隻狗，再比埋膠布我朋友，直到我朋友話比k先生聽你隻狗咬到我，佢第一個反應係點解你識我隻狗，而冇任何動作hold住自己隻狗，更加冇道歉同睇下我朋友嘅傷口，我哋知道兩隻狗打交好平常，我哋冇怪過隻狗，但主人係咪有責任去睇住自己隻狗，如果真係咬到人最少係咪應該有一個道歉同關心下人哋傷勢點，但我可以肯定講佢冇！佢只係坐喺度食薯條，我哋最後行過去同佢理論，只要求一個道歉，佢同我哋嘈咗好耐，佢話如果要道歉可以我又唔會痛嘅，行埋去我朋友身邊講左一句"唔好意思囉"
我朋友只係一個女人仔，佢知自己隻狗公未絕所以佢一直放狗都好謹慎而且一定會跟貼自己隻狗，事件發生時佢喺度喊，當時亦係念大家曾經相識一場，我哋冇諗過報警因為唔想搞到花x，狗係無辜既，我哋就咁算。
(2)what's app(附上對話):
朋友隻腳被花x咬左兩個窿， 第二日即刻去睇醫生打針，到琴日send返收據比K.W.先生只要求取回$740既睇醫生費用，K.W.先生係上圖咁既回應，佢當日係有承認件事，但今日話睇唔到自己隻狗咬人 ，我想問一隻放咗繩嘅狗你有冇需要望住自己隻狗？！而且你隻狗係有攻擊性嘅， 係咪一句你睇唔到隻狗咬人 (當日有最少十個人目擊到成件事) 就可以完全推卸責任，而且講埋啲極度難聽嘅說話，係非常不負責任 ，我哋係完全唔可以接受，錢真係事小，我哋而家亦唔會收，但我覺得一個成年男人或者狗主係要為自己所做嘅事所講嘅嘢負責任，所以我哋決定喺度借位公開一件咁嘅事，我哋唔想每次呢啲事件發生，以為自己冇責任或不負責任就得過且過，欺善怕惡，助長呢種風氣只會令事件同受害人不斷發生！
(3)總結:
兩隻狗打交咬到狗或者咬到人，我哋都覺得係一個意外，但重點係你咬傷人，嗰個主人嘅態度同處理手法 先係最重要！你事實係咬到人，無論咩情況係咪應該都要去處理或者關心下人， 而且成個過程K.W.先生係見到嘅但係佢係冇諗過捉返自己隻狗，K.W.先生呢種態度我哋係完全不能接受！佢仲有一段whatsapp留言誣捏我朋友隻狗，我哋咁寫包單100%我哋朋友隻狗係從來冇咬過狗同人，而識K.W.先生或者花x嘅人應該都知道佢係從來唔會上繩而且佢隻狗係會不斷挑釁其他嘅狗！K.W.先生係以前嘅事件上面亦不斷鼓勵佢隻狗同其他狗打交話咁會令到自己隻狗識驚，我哋揀喺度借位出post係因為K.W.先生都係愛柴嘅成員，我哋唔係要公審，我哋係要K.W.先生為自己依個不負責任的行為負責，我哋都好喜愛愛柴呢度，因為我哋真心覺得呢度好多人係真係愛柴 ！呢個事件我哋只會打一次，希望日後係愛柴睇到嘅post都會係大家開開心心嘅柴柴相同故事！

條撚頭

咁都po上黎

轉發

文就 KW 先生，花x
圖就show 花火，Kenneth Wan

Btw
根本各執一詞
For example
你自己講就話同佢理講論
KW 講就話你地又粗口又想郁手

是撚但啦
反正養得狗既郁係on9

被狗咬個陣
一野踢7人地隻柴
睇下佢放唔放開口

有本事就揾律師

個邊話講粗口爛仔想打人咁
我覺得信個邊仲好

人地話你想打人你又隻字不提

原po咬人狗既主人比人tag左入去但到而家都唔出黎解釋
已經幾個識雙方既人出黎話鳩佢個人仆街